有冇人同兄弟姐妹關系好差？

日日比家姐話係廢物 ，唉

用條撚塞住佢把口

你地爭幾多年？ 我係細個個陣同家姐關係好差
而家大咗好咗好多好多

有3個家姐，最大差6年
而家失業揾緊工，揾份夜晚pt做算

做啲成績俾佢睇 第時你搵得多過佢就唔會有嘢話到你啦 加油絲 不過三個家姐都咁樣話你？？

同個大3年既呀哥住同一間屋，但3,4年冇講過野

我2家姐不問世事架
剩係大家姐同三家姐仆街

我都準備唔同佢地講野，block 哂whatsapp

我有個大5年既呀哥，同佢陌生過陌生人